王立軍：你早八年關成都領事館我咪唔洗去錯地方囉:~(:~(:~(

如果果時係侵侵主政，分分鐘已經走到

慘

呢個真

2012年2月初，王立軍突然與英國外交人員聯繫，並與英國駐重慶總領事用電話預約會面，但是最終未赴約。2月6日，王立軍以洽談工作為由取消原定的公務安排，駕駛王鵬飛所提供車輛到成都，攜帶着指控薄熙來家族的文件於14時31分進入美國駐成都總領事館。

起訴書指「在美領館內，王立軍與美領館官員就環境保護、教育、科技等事項作了短暫交談」。但有報導指，王立軍情緒激動，語無倫次且思維混亂。其後，他稱因查辦案件人身安全受到威脅，請求美國政府提供庇護，並書寫了政治避難申請。

領館工作人員立即與美國駐華大使駱家輝取得聯繫，而駱家輝又馬上同美國國務院高官聯繫。此後美國官員同中方進行聯繫，中方同意派出國安人員將王立軍帶回北京，而不是由重慶方面將其進行逮捕。

obm 變相推咗習總上位

姐係理立軍走得甩 薄熙來就唔洗死？

至少王立軍唔駛坐監先
可以喺美國生活

咁可能你早八年已經玩完咗。

多得拜登